睇返舊戲，DID DID姐以前真係靚絕五台山

齊陰look好殺食

但佢一到左40歲之後d look就無再吸引我…

不過佢唔屙屎，一定係靚女

最正係表姐你好嘢

果d係演技，但個look係貶低左

佢拍呢套真係正

張曦雯嚟

靚絕五台山唔係藍潔瑛咩

雖然佢而家個樣有啲恐怖
但佢以前確實係一個有實力又靚嘅star嚟

呢個係整容先靚樣
did did天生已經係靚女
係頂唔住自己老先整